好掛住你。

What

過咗去嘅就由得佢過去喇

我都明白

起碼你都見到佢，我都好想望多佢一眼

下個會更好 向前看喇

我好想同佢講 我真係好愛你
但係佢已經唔想同我有任何關係....

離開了就算了吧，活在過去，挺難過的。

差啲以為自己開post.....
我早幾日都撞到一年幾前曖昧過既男仔
都係對望左兩秒就扮唔識大家咁行過左
不過佢依家有女朋友了
好想知道果時佢有無認真咁中意過我

唉，振作